所有男人今日開始學化妝....我化撚到老婆都唔撚識得我,吹咩..今日突然扮古天樂油黑塊面先

禁埋化妝呀

屌你老母

個個化行妝